有無人因為一d原因，專登迫對方分手

去外國讀書

要去好耐？